得罪講句，呢幾日咁熱仲要着長袖出街嘅人，不如死咗佢算啦

呢幾日回暖到我日日背心出街
晚晚要開熱氣先訓得著
出街睇到你班虧佬
真係好心up😂😂😂

咁你好撚勁wo

吓？....... 。。

尋晚開返風扇瞓

賓來

bam

賓入左去坐

重見到有人著羽絨

屌今日著長袖出去真係熱撚死我